長遠應該將雲貴軒、太興、桃園、敏華加入藍店list，否則時間耐咗，港豬就會繼續排隊幫襯

阿久根就係最佳例子，入咗藍店list都咁多人幫襯，無入嗰啲更加難以想像，所以呢啲冷門藍店要盡快入

雲貴軒證據

太興証據，敏華係太興旗下：

桃園:

發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行

藍店list無呢四間：

推

傷其十指 不如斷其一指

集中搵d非連鎖資金唔雄厚既藍絲店

例如銀龍ed，咩飛雞牛肉

集中宣傳裝飾，搞到佢執左先

反而美心ed我覺得點搞佢都唔會短期內收到皮

少得一間得一間啊，集中打擊排長龍藍店

加埋大埔果間泰國佬啦
果間老細超級深藍

大埔邊間

借問，如果想報料邊間係藍店，可以點做？唔識update google map

唔清楚

撚鳩阿婆排隊派飯個間？

其實有好多人行過見到被裝修先知道係藍店，寫”藍店”大字係舖外又會比人洗走

加入藍店list係最起碼

飛雞牛肉反而我想佢每個月都蝕少少每個月都蝕少少咁樣做落去先至有意思，仲要俾佢睇到隔離左右兩間舖都人來人往係佢自己冇客

yes !

push

推推